有冇人試過訓訓下覺瀨左屎

搭巴士返工, 訓覺, 訓訓下FEEL到括約肌放鬆有D野出
即係成個人訓晒, 收緊返下緊
頭先去廁所望下條底橫, 真係有少少屎漬
點解會咁

*即刻成個人醒晒

搞得後面多?

NOT GAY~

我個女會 (三歲)

失禁

@蓋清

係咪俾人插得個屎眼多

識唔識搞gay架你
唔可以成日做0，間唔中要做1，同男朋友傾吓啦